[
  {
    "sentence": "あるひ、いえで イーブイが なやんでいました。そこに おんがくが ありました。でした。",
    "question": "だれが なやんでいました？",
    "choices": [
      "ニャース",
      "フシギダネ",
      "イーブイ"
    ],
    "answer": "イーブイ"
  },
  {
    "sentence": "ピカチュウが かわを さんぽしていると、いしが ころがってきました。でした。",
    "question": "ピカチュウが みつけたのは なんですか？",
    "choices": [
      "でんき",
      "いし",
      "かぜ"
    ],
    "answer": "いし"
  },
  {
    "sentence": "あるひ、もりで ヒトカゲが あるいていました。そこに もりが ありました。でした。",
    "question": "ヒトカゲが すきなものは なんですか？",
    "choices": [
      "おかし",
      "もり",
      "ほし"
    ],
    "answer": "もり"
  },
  {
    "sentence": "イーブイが もりを さんぽしていると、おかしが ころがってきました。でした。",
    "question": "イーブイが みつけたのは なんですか？",
    "choices": [
      "みず",
      "おかし",
      "もり"
    ],
    "answer": "おかし"
  },
  {
    "sentence": "コダックは いえに でかけました。そして、いしを てにいれました。でした。",
    "question": "だれが ぼーっとしていました？",
    "choices": [
      "リザードン",
      "イーブイ",
      "コダック"
    ],
    "answer": "コダック"
  },
  {
    "sentence": "ニャースは いつも いえで ぼーっとしていました。あるひ、おんがくが おちてきました。でした。",
    "question": "ニャースが すきなものは なんですか？",
    "choices": [
      "おかし",
      "おんがく",
      "ひかり"
    ],
    "answer": "おんがく"
  },
  {
    "sentence": "リザードンは こうえんで およいでいました。そのとき、ひかりを みつけたのです。でした。",
    "question": "どこで リザードンは およいでいました？",
    "choices": [
      "そら",
      "はたけ",
      "こうえん"
    ],
    "answer": "こうえん"
  },
  {
    "sentence": "ピカチュウは いつも もりで とんでいました。あるひ、いしが おちてきました。でした。",
    "question": "ピカチュウは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "どうくつ",
      "もり",
      "はたけ"
    ],
    "answer": "もり"
  },
  {
    "sentence": "ピカチュウは そらが すきです。きょうは こうえんで うたっていました。でした。",
    "question": "だれが うたっていました？",
    "choices": [
      "フシギダネ",
      "ピカチュウ",
      "プリン"
    ],
    "answer": "ピカチュウ"
  },
  {
    "sentence": "イーブイは そらが すきです。きょうは そらで はしっていました。でした。",
    "question": "どこで イーブイは はしっていました？",
    "choices": [
      "うみ",
      "どうくつ",
      "そら"
    ],
    "answer": "そら"
  },
  {
    "sentence": "カビゴンは どうくつで あるいていました。そのあと、おんがくをみつけました。でした。",
    "question": "カビゴンは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "やま",
      "いえ",
      "どうくつ"
    ],
    "answer": "どうくつ"
  },
  {
    "sentence": "あるひ、どうくつで ヒトカゲが はしっていました。そこに ほしが ありました。でした。",
    "question": "どこで ヒトカゲは はしっていました？",
    "choices": [
      "うみ",
      "かわ",
      "どうくつ"
    ],
    "answer": "どうくつ"
  },
  {
    "sentence": "あるひ、こうえんで プリンが およいでいました。そこに いしが ありました。でした。",
    "question": "プリンは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "うみ",
      "いえ",
      "こうえん"
    ],
    "answer": "こうえん"
  },
  {
    "sentence": "そらに カビゴンがいました。カビゴンは そらと うたっていました。でした。",
    "question": "カビゴンは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "まち",
      "いえ",
      "そら"
    ],
    "answer": "そら"
  },
  {
    "sentence": "ヒトカゲは いつも かわで たべていました。あるひ、おかしが おちてきました。でした。",
    "question": "ヒトカゲは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "もり",
      "かわ",
      "うみ"
    ],
    "answer": "かわ"
  },
  {
    "sentence": "かわに フシギダネがいました。フシギダネは そらと うたっていました。でした。",
    "question": "フシギダネは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "かわ",
      "いえ",
      "そら"
    ],
    "answer": "かわ"
  },
  {
    "sentence": "リザードンは かわで もりを さがしていました。ついに ぼーっとしていました。でした。",
    "question": "リザードンは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "かわ",
      "そら",
      "やま"
    ],
    "answer": "かわ"
  },
  {
    "sentence": "プリンは かわで とんでいました。そのあと、でんきをみつけました。でした。",
    "question": "どこで プリンは とんでいました？",
    "choices": [
      "かわ",
      "もり",
      "まち"
    ],
    "answer": "かわ"
  },
  {
    "sentence": "やまに ニャースがいました。ニャースは ほしと およいでいました。でした。",
    "question": "だれが およいでいました？",
    "choices": [
      "ニャース",
      "ゼニガメ",
      "イーブイ"
    ],
    "answer": "ニャース"
  },
  {
    "sentence": "フシギダネが やまを さんぽしていると、ほしが ころがってきました。でした。",
    "question": "どこで フシギダネは はしっていました？",
    "choices": [
      "かわ",
      "やま",
      "うみ"
    ],
    "answer": "やま"
  },
  {
    "sentence": "イーブイは ひかりが すきです。きょうは こうえんで ぼーっとしていました。でした。",
    "question": "イーブイが すきなものは なんですか？",
    "choices": [
      "ひかり",
      "でんき",
      "ほし"
    ],
    "answer": "ひかり"
  },
  {
    "sentence": "リザードンは いえで とんでいました。そのとき、もりを みつけたのです。でした。",
    "question": "だれが とんでいました？",
    "choices": [
      "ピカチュウ",
      "リザードン",
      "カビゴン"
    ],
    "answer": "リザードン"
  },
  {
    "sentence": "ニャースは おかしが すきです。きょうは どうくつで あるいていました。でした。",
    "question": "ニャースが すきなものは なんですか？",
    "choices": [
      "ひかり",
      "おかし",
      "みず"
    ],
    "answer": "おかし"
  },
  {
    "sentence": "ヒトカゲは いつも まちで はしっていました。あるひ、いしが おちてきました。でした。",
    "question": "どこで ヒトカゲは はしっていました？",
    "choices": [
      "こうえん",
      "もり",
      "まち"
    ],
    "answer": "まち"
  },
  {
    "sentence": "あるひ、こうえんで ヒトカゲが およいでいました。そこに でんきが ありました。でした。",
    "question": "ヒトカゲが みつけたのは なんですか？",
    "choices": [
      "ほし",
      "でんき",
      "おかし"
    ],
    "answer": "でんき"
  },
  {
    "sentence": "ゼニガメは もりで なやんでいました。そのあと、みずをみつけました。でした。",
    "question": "どこで ゼニガメは なやんでいました？",
    "choices": [
      "やま",
      "こうえん",
      "もり"
    ],
    "answer": "もり"
  },
  {
    "sentence": "フシギダネが こうえんを さんぽしていると、ひかりが ころがってきました。でした。",
    "question": "だれが およいでいました？",
    "choices": [
      "カビゴン",
      "イーブイ",
      "フシギダネ"
    ],
    "answer": "フシギダネ"
  },
  {
    "sentence": "イーブイは はたけで とんでいました。そのとき、いしを みつけたのです。でした。",
    "question": "だれが とんでいました？",
    "choices": [
      "イーブイ",
      "ピカチュウ",
      "ニャース"
    ],
    "answer": "イーブイ"
  },
  {
    "sentence": "ニャースが うみを さんぽしていると、おかしが ころがってきました。でした。",
    "question": "ニャースが みつけたのは なんですか？",
    "choices": [
      "おかし",
      "かぜ",
      "おんがく"
    ],
    "answer": "おかし"
  },
  {
    "sentence": "ピカチュウは いつも どうくつで およいでいました。あるひ、かぜが おちてきました。でした。",
    "question": "だれが およいでいました？",
    "choices": [
      "リザードン",
      "ゼニガメ",
      "ピカチュウ"
    ],
    "answer": "ピカチュウ"
  },
  {
    "sentence": "ヒトカゲは もりに でかけました。そして、そらを てにいれました。でした。",
    "question": "ヒトカゲは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "うみ",
      "もり",
      "こうえん"
    ],
    "answer": "もり"
  },
  {
    "sentence": "カビゴンは そらが すきです。きょうは もりで おどっていました。でした。",
    "question": "カビゴンは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "もり",
      "いえ",
      "こうえん"
    ],
    "answer": "もり"
  },
  {
    "sentence": "あるひ、はたけで リザードンが たべていました。そこに ひかりが ありました。でした。",
    "question": "だれが たべていました？",
    "choices": [
      "ニャース",
      "フシギダネ",
      "リザードン"
    ],
    "answer": "リザードン"
  },
  {
    "sentence": "フシギダネが まちを さんぽしていると、もりが ころがってきました。でした。",
    "question": "どこで フシギダネは ぼーっとしていました？",
    "choices": [
      "そら",
      "まち",
      "いえ"
    ],
    "answer": "まち"
  },
  {
    "sentence": "そらで コダックが およいでいました。そこで かぜが ひかっていました。でした。",
    "question": "コダックが すきなものは なんですか？",
    "choices": [
      "ほし",
      "でんき",
      "かぜ"
    ],
    "answer": "かぜ"
  },
  {
    "sentence": "フシギダネが かわを さんぽしていると、ほしが ころがってきました。でした。",
    "question": "フシギダネが すきなものは なんですか？",
    "choices": [
      "おんがく",
      "ほし",
      "そら"
    ],
    "answer": "ほし"
  },
  {
    "sentence": "まちで プリンが ぼーっとしていました。そこで そらが ひかっていました。でした。",
    "question": "どこで プリンは ぼーっとしていました？",
    "choices": [
      "いえ",
      "うみ",
      "まち"
    ],
    "answer": "まち"
  },
  {
    "sentence": "カビゴンは はたけで およいでいました。そのとき、おんがくを みつけたのです。でした。",
    "question": "カビゴンが すきなものは なんですか？",
    "choices": [
      "もり",
      "おんがく",
      "ひかり"
    ],
    "answer": "おんがく"
  },
  {
    "sentence": "やまに ヒトカゲがいました。ヒトカゲは でんきと ねむっていました。でした。",
    "question": "ヒトカゲは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "やま",
      "まち",
      "いえ"
    ],
    "answer": "やま"
  },
  {
    "sentence": "プリンは いしが すきです。きょうは いえで なやんでいました。でした。",
    "question": "プリンは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "いえ",
      "そら",
      "やま"
    ],
    "answer": "いえ"
  },
  {
    "sentence": "ヒトカゲは やまで うたっていました。そのとき、かぜを みつけたのです。でした。",
    "question": "ヒトカゲは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "どうくつ",
      "はたけ",
      "やま"
    ],
    "answer": "やま"
  },
  {
    "sentence": "プリンは やまで あるいていました。そのあと、ほしをみつけました。でした。",
    "question": "プリンは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "かわ",
      "やま",
      "はたけ"
    ],
    "answer": "やま"
  },
  {
    "sentence": "ニャースは いえで いしを さがしていました。ついに はしっていました。でした。",
    "question": "だれが はしっていました？",
    "choices": [
      "ニャース",
      "イーブイ",
      "カビゴン"
    ],
    "answer": "ニャース"
  },
  {
    "sentence": "あるひ、かわで カビゴンが なやんでいました。そこに かぜが ありました。でした。",
    "question": "どこで カビゴンは なやんでいました？",
    "choices": [
      "まち",
      "どうくつ",
      "かわ"
    ],
    "answer": "かわ"
  },
  {
    "sentence": "カビゴンが はたけを さんぽしていると、ひかりが ころがってきました。でした。",
    "question": "どこで カビゴンは とんでいました？",
    "choices": [
      "うみ",
      "はたけ",
      "やま"
    ],
    "answer": "はたけ"
  },
  {
    "sentence": "プリンは いつも まちで およいでいました。あるひ、みずが おちてきました。でした。",
    "question": "プリンが みつけたのは なんですか？",
    "choices": [
      "いし",
      "みず",
      "ほし"
    ],
    "answer": "みず"
  },
  {
    "sentence": "ピカチュウは どうくつで ぼーっとしていました。そのあと、おんがくをみつけました。でした。",
    "question": "どこで ピカチュウは ぼーっとしていました？",
    "choices": [
      "まち",
      "はたけ",
      "どうくつ"
    ],
    "answer": "どうくつ"
  },
  {
    "sentence": "あるひ、こうえんで リザードンが ぼーっとしていました。そこに かぜが ありました。でした。",
    "question": "どこで リザードンは ぼーっとしていました？",
    "choices": [
      "もり",
      "かわ",
      "こうえん"
    ],
    "answer": "こうえん"
  },
  {
    "sentence": "ニャースは おんがくが すきです。きょうは はたけで うたっていました。でした。",
    "question": "ニャースは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "うみ",
      "こうえん",
      "はたけ"
    ],
    "answer": "はたけ"
  },
  {
    "sentence": "あるひ、もりで プリンが あるいていました。そこに かぜが ありました。でした。",
    "question": "プリンが すきなものは なんですか？",
    "choices": [
      "かぜ",
      "ほし",
      "おかし"
    ],
    "answer": "かぜ"
  },
  {
    "sentence": "あるひ、まちで カビゴンが ねむっていました。そこに でんきが ありました。でした。",
    "question": "カビゴンが すきなものは なんですか？",
    "choices": [
      "いし",
      "そら",
      "でんき"
    ],
    "answer": "でんき"
  },
  {
    "sentence": "いえで ニャースが あるいていました。そこで かぜが ひかっていました。でした。",
    "question": "だれが あるいていました？",
    "choices": [
      "コダック",
      "リザードン",
      "ニャース"
    ],
    "answer": "ニャース"
  },
  {
    "sentence": "コダックは いつも まちで ねむっていました。あるひ、もりが おちてきました。でした。",
    "question": "どこで コダックは ねむっていました？",
    "choices": [
      "まち",
      "うみ",
      "どうくつ"
    ],
    "answer": "まち"
  },
  {
    "sentence": "あるひ、やまで リザードンが はしっていました。そこに いしが ありました。でした。",
    "question": "リザードンは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "もり",
      "やま",
      "まち"
    ],
    "answer": "やま"
  },
  {
    "sentence": "ニャースは おかしが すきです。きょうは いえで あるいていました。でした。",
    "question": "ニャースが みつけたのは なんですか？",
    "choices": [
      "ほし",
      "みず",
      "おかし"
    ],
    "answer": "おかし"
  },
  {
    "sentence": "ヒトカゲが いえを さんぽしていると、ほしが ころがってきました。でした。",
    "question": "ヒトカゲは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "こうえん",
      "いえ",
      "もり"
    ],
    "answer": "いえ"
  },
  {
    "sentence": "ゼニガメが そらを さんぽしていると、もりが ころがってきました。でした。",
    "question": "ゼニガメが みつけたのは なんですか？",
    "choices": [
      "いし",
      "もり",
      "ひかり"
    ],
    "answer": "もり"
  },
  {
    "sentence": "ヒトカゲは でんきが すきです。きょうは もりで おどっていました。でした。",
    "question": "だれが おどっていました？",
    "choices": [
      "ヒトカゲ",
      "フシギダネ",
      "カビゴン"
    ],
    "answer": "ヒトカゲ"
  },
  {
    "sentence": "ニャースは でんきが すきです。きょうは やまで おどっていました。でした。",
    "question": "だれが おどっていました？",
    "choices": [
      "ヒトカゲ",
      "リザードン",
      "ニャース"
    ],
    "answer": "ニャース"
  },
  {
    "sentence": "こうえんで カビゴンが たべていました。そこで おかしが ひかっていました。でした。",
    "question": "どこで カビゴンは たべていました？",
    "choices": [
      "どうくつ",
      "こうえん",
      "まち"
    ],
    "answer": "こうえん"
  },
  {
    "sentence": "ニャースは でんきが すきです。きょうは まちで とんでいました。でした。",
    "question": "ニャースは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "まち",
      "いえ",
      "うみ"
    ],
    "answer": "まち"
  },
  {
    "sentence": "あるひ、はたけで ヒトカゲが うたっていました。そこに ひかりが ありました。でした。",
    "question": "ヒトカゲが みつけたのは なんですか？",
    "choices": [
      "おんがく",
      "ほし",
      "ひかり"
    ],
    "answer": "ひかり"
  },
  {
    "sentence": "ヒトカゲが そらを さんぽしていると、おかしが ころがってきました。でした。",
    "question": "ヒトカゲが みつけたのは なんですか？",
    "choices": [
      "ひかり",
      "おんがく",
      "おかし"
    ],
    "answer": "おかし"
  },
  {
    "sentence": "コダックは はたけで たべていました。そのあと、でんきをみつけました。でした。",
    "question": "コダックが すきなものは なんですか？",
    "choices": [
      "そら",
      "でんき",
      "おんがく"
    ],
    "answer": "でんき"
  },
  {
    "sentence": "そらに ゼニガメがいました。ゼニガメは でんきと はしっていました。でした。",
    "question": "だれが はしっていました？",
    "choices": [
      "フシギダネ",
      "ゼニガメ",
      "プリン"
    ],
    "answer": "ゼニガメ"
  },
  {
    "sentence": "ヒトカゲは こうえんで ほしを さがしていました。ついに ぼーっとしていました。でした。",
    "question": "どこで ヒトカゲは ぼーっとしていました？",
    "choices": [
      "こうえん",
      "もり",
      "やま"
    ],
    "answer": "こうえん"
  },
  {
    "sentence": "やまで イーブイが おどっていました。そこで みずが ひかっていました。でした。",
    "question": "イーブイが すきなものは なんですか？",
    "choices": [
      "みず",
      "いし",
      "でんき"
    ],
    "answer": "みず"
  },
  {
    "sentence": "コダックは いつも もりで なやんでいました。あるひ、ひかりが おちてきました。でした。",
    "question": "どこで コダックは なやんでいました？",
    "choices": [
      "そら",
      "いえ",
      "もり"
    ],
    "answer": "もり"
  },
  {
    "sentence": "やまで ヒトカゲが あるいていました。そこで でんきが ひかっていました。でした。",
    "question": "だれが あるいていました？",
    "choices": [
      "ピカチュウ",
      "カビゴン",
      "ヒトカゲ"
    ],
    "answer": "ヒトカゲ"
  },
  {
    "sentence": "イーブイは みずが すきです。きょうは いえで ねむっていました。でした。",
    "question": "イーブイは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "もり",
      "いえ",
      "かわ"
    ],
    "answer": "いえ"
  },
  {
    "sentence": "リザードンは そらが すきです。きょうは やまで とんでいました。でした。",
    "question": "リザードンは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "かわ",
      "うみ",
      "やま"
    ],
    "answer": "やま"
  },
  {
    "sentence": "ニャースは うみで たべていました。そのとき、そらを みつけたのです。でした。",
    "question": "どこで ニャースは たべていました？",
    "choices": [
      "いえ",
      "うみ",
      "こうえん"
    ],
    "answer": "うみ"
  },
  {
    "sentence": "フシギダネは まちで おかしを さがしていました。ついに あるいていました。でした。",
    "question": "どこで フシギダネは あるいていました？",
    "choices": [
      "まち",
      "かわ",
      "そら"
    ],
    "answer": "まち"
  },
  {
    "sentence": "ニャースは こうえんで たべていました。そのとき、ひかりを みつけたのです。でした。",
    "question": "ニャースは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "こうえん",
      "いえ",
      "そら"
    ],
    "answer": "こうえん"
  },
  {
    "sentence": "フシギダネが そらを さんぽしていると、でんきが ころがってきました。でした。",
    "question": "フシギダネは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "はたけ",
      "うみ",
      "そら"
    ],
    "answer": "そら"
  },
  {
    "sentence": "どうくつに カビゴンがいました。カビゴンは ひかりと ねむっていました。でした。",
    "question": "カビゴンは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "かわ",
      "そら",
      "どうくつ"
    ],
    "answer": "どうくつ"
  },
  {
    "sentence": "ピカチュウは おんがくが すきです。きょうは そらで なやんでいました。でした。",
    "question": "だれが なやんでいました？",
    "choices": [
      "フシギダネ",
      "ピカチュウ",
      "イーブイ"
    ],
    "answer": "ピカチュウ"
  },
  {
    "sentence": "イーブイは そらで ぼーっとしていました。そのあと、でんきをみつけました。でした。",
    "question": "イーブイは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "いえ",
      "そら",
      "やま"
    ],
    "answer": "そら"
  },
  {
    "sentence": "リザードンは もりが すきです。きょうは うみで はしっていました。でした。",
    "question": "どこで リザードンは はしっていました？",
    "choices": [
      "うみ",
      "かわ",
      "こうえん"
    ],
    "answer": "うみ"
  },
  {
    "sentence": "イーブイは いつも いえで とんでいました。あるひ、おかしが おちてきました。でした。",
    "question": "イーブイは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "かわ",
      "まち",
      "いえ"
    ],
    "answer": "いえ"
  },
  {
    "sentence": "あるひ、やまで ヒトカゲが うたっていました。そこに かぜが ありました。でした。",
    "question": "だれが うたっていました？",
    "choices": [
      "プリン",
      "ヒトカゲ",
      "ゼニガメ"
    ],
    "answer": "ヒトカゲ"
  },
  {
    "sentence": "リザードンは いつも いえで たべていました。あるひ、でんきが おちてきました。でした。",
    "question": "リザードンが みつけたのは なんですか？",
    "choices": [
      "でんき",
      "かぜ",
      "いし"
    ],
    "answer": "でんき"
  },
  {
    "sentence": "ニャースは うみで あるいていました。そのとき、いしを みつけたのです。でした。",
    "question": "ニャースが すきなものは なんですか？",
    "choices": [
      "みず",
      "ほし",
      "いし"
    ],
    "answer": "いし"
  },
  {
    "sentence": "あるひ、はたけで リザードンが たべていました。そこに でんきが ありました。でした。",
    "question": "リザードンが すきなものは なんですか？",
    "choices": [
      "みず",
      "ひかり",
      "でんき"
    ],
    "answer": "でんき"
  },
  {
    "sentence": "ニャースが どうくつを さんぽしていると、でんきが ころがってきました。でした。",
    "question": "ニャースは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "もり",
      "こうえん",
      "どうくつ"
    ],
    "answer": "どうくつ"
  },
  {
    "sentence": "カビゴンは うみに でかけました。そして、ひかりを てにいれました。でした。",
    "question": "どこで カビゴンは ぼーっとしていました？",
    "choices": [
      "いえ",
      "うみ",
      "こうえん"
    ],
    "answer": "うみ"
  },
  {
    "sentence": "あるひ、もりで コダックが あるいていました。そこに おんがくが ありました。でした。",
    "question": "コダックが みつけたのは なんですか？",
    "choices": [
      "おんがく",
      "いし",
      "そら"
    ],
    "answer": "おんがく"
  },
  {
    "sentence": "プリンは まちで おかしを さがしていました。ついに あるいていました。でした。",
    "question": "プリンは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "まち",
      "いえ",
      "どうくつ"
    ],
    "answer": "まち"
  },
  {
    "sentence": "あるひ、いえで ニャースが ぼーっとしていました。そこに そらが ありました。でした。",
    "question": "ニャースが みつけたのは なんですか？",
    "choices": [
      "おんがく",
      "ほし",
      "そら"
    ],
    "answer": "そら"
  },
  {
    "sentence": "こうえんに ピカチュウがいました。ピカチュウは そらと ねむっていました。でした。",
    "question": "どこで ピカチュウは ねむっていました？",
    "choices": [
      "うみ",
      "こうえん",
      "やま"
    ],
    "answer": "こうえん"
  },
  {
    "sentence": "プリンは いつも やまで おどっていました。あるひ、かぜが おちてきました。でした。",
    "question": "プリンが すきなものは なんですか？",
    "choices": [
      "ひかり",
      "かぜ",
      "いし"
    ],
    "answer": "かぜ"
  },
  {
    "sentence": "そらに ヒトカゲがいました。ヒトカゲは もりと うたっていました。でした。",
    "question": "ヒトカゲは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "まち",
      "そら",
      "かわ"
    ],
    "answer": "そら"
  },
  {
    "sentence": "フシギダネは いえに でかけました。そして、おかしを てにいれました。でした。",
    "question": "フシギダネが みつけたのは なんですか？",
    "choices": [
      "ほし",
      "おかし",
      "ひかり"
    ],
    "answer": "おかし"
  },
  {
    "sentence": "あるひ、もりで コダックが うたっていました。そこに ほしが ありました。でした。",
    "question": "コダックは どこに いましたか？",
    "choices": [
      "いえ",
      "はたけ",
      "もり"
    ],
    "answer": "もり"
  },
  {
    "sentence": "ピカチュウは どうくつで たべていました。そのとき、おかしを みつけたのです。でした。",
    "question": "だれが たべていました？",
    "choices": [
      "リザードン",
      "コダック",
      "ピカチュウ"
    ],
    "answer": "ピカチュウ"
  },
  {
    "sentence": "リザードンは まちで あるいていました。そのあと、ひかりをみつけました。でした。",
    "question": "リザードンが みつけたのは なんですか？",
    "choices": [
      "もり",
      "ひかり",
      "いし"
    ],
    "answer": "ひかり"
  },
  {
    "sentence": "いえに ヒトカゲがいました。ヒトカゲは ほしと およいでいました。でした。",
    "question": "だれが およいでいました？",
    "choices": [
      "ヒトカゲ",
      "ゼニガメ",
      "コダック"
    ],
    "answer": "ヒトカゲ"
  },
  {
    "sentence": "ピカチュウは いつも まちで およいでいました。あるひ、ほしが おちてきました。でした。",
    "question": "ピカチュウが みつけたのは なんですか？",
    "choices": [
      "おんがく",
      "ほし",
      "そら"
    ],
    "answer": "ほし"
  },
  {
    "sentence": "はたけで カビゴンが ぼーっとしていました。そこで おかしが ひかっていました。でした。",
    "question": "カビゴンが すきなものは なんですか？",
    "choices": [
      "おかし",
      "ひかり",
      "おんがく"
    ],
    "answer": "おかし"
  },
  {
    "sentence": "どうくつに ニャースがいました。ニャースは ほしと うたっていました。でした。",
    "question": "どこで ニャースは うたっていました？",
    "choices": [
      "どうくつ",
      "そら",
      "もり"
    ],
    "answer": "どうくつ"
  }
]